PRIMA PI 2016-2017

Si scriva un programma IJVM che che, dopo aver caricato tramite BIPUSH un elenco di valori (uno alla volta) esegua un ciclo in grado di trovare:
A) il minimo ed il massimo valore presente nell’elenco
B) la media (valore intero) dei valori presenti nell’elenco
C) quante volte il valore massimo ed il valore minimo sono presenti nell’elenco

Non è importante il formato della stampa, ma l’ideale sarebbe qualcosa di simile agli esempi di esecuzione.

Esempio di caricamento:

elenco: {1,2,3,4} ->

BIPUSH 0x1
BIPUSH 0x2
BIPUSH 0x3
BIPUSH 0x4

Esempi di esecuzione:

elenco: {1,2,3,4} ->
A) MIN: 1, MAX: 4
B) AVG: 2
C) NMIN: 1, NMAX: 1

elenco: {1,1,1,2} ->
A) MIN: 1, MAX: 2
B) AVG: 1
C) NMIN: 3, NMAX: 1

elenco: {40,10,30,10} ->
A) MIN: 10, MAX: 44
B) AVG: 2
C) NMIN: 2, NMAX: 1

elenco: {91,1,1,1,1,1,1,1,1,1} ->
A) MIN: 1, MAX: 91
B) AVG: 10
C) NMIN: 9, NMAX: 1